我认为其中一些进展在某种程度上已经开始了，我们正在看到系统性关注临床试验基础设施的真正价值，以及临床试验如何进行创新的重要性。 如何修复癌症研究的激励机制(第449页)|史蒂芬·j·杜布纳| 2021年1月28日|魔鬼经济学 
 我们必须采取一种更系统的方法，让更多的游客继续使用有机渠道。 来自2020年搜索引擎土地年度SEM和SEO机构的获奖提示|Carolyn Lyden | 2021年1月14日|搜索引擎土地 
 人群中有一个坚定的群体，他们有系统地到达国会大厦，协调得很好。 参议员塔米·达克沃斯作为一名军人和轮椅用户的经历塑造了她对国会暴动的反应 
 Tor浏览器可以聚合用户的网络流量，不让任何一个人脱颖而出，它可能是系统混淆信息最成功的例子之一。 这个工具可以让你混淆谷歌的广告网络，测试表明它是有效的 
 我们似乎在评估别人是否值得信任的问题上有某种系统性的偏见。 相信我(第266集重播)|Stephen J. Dubner | 2020年12月31日|魔鬼经济学 
 这些研究也没有解决导致肥胖的结构性和系统性问题，如贫困和压力。 为什么你的新年节食会失败|Carrie Arnold | 2014年12月30日|每日野兽 
 “我们正在处理克利夫兰警察局的系统性失败，”德万总结道。 克利夫兰警察开了137枪，受害者哭了|迈克尔·戴利| 2014年12月2日|每日野兽 
 一个半月来，科巴尼一直受到ISIS组织的系统性袭击。 穆斯塔法·阿卜迪，《纪念围攻前的科巴尼》 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 这可能是一次空袭，但总统宣布了一场“有系统的空袭行动”。 爸爸，你在定向行动中做了什么? 约翰·麦克沃特| 2014年9月12日|每日野兽 
 因为问题的核心是，这种持续的、系统的对妇女的虐待。 夏洛特·利顿| 2014年8月31日|每日野兽 
 但这个计划没有任何系统性，没有任何预先安排的迹象，甚至连预谋都没有。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 我曾受到制度经济的训诫和指导，这种制度甚至在大户人家也实行。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 在动身去法国之前，皇帝已经制定了有计划地征服整个半岛的既定计划。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 法语、英语语法和初级拉丁语是她所接受的唯一系统的训练。 杰出女性的童年|Selina A. Bower 
 对这种性质进行一点系统的阅读，很快就会使读者成为“坚定的巴尔扎克主义者”。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫